彩虹小馬點解咁紅

我以為係子供向

如題

子宮向

因為多gay佬

樓主幾時出烏賊娘h圖